大家一齊嚟祝福仆街前度

最慘係EX既朋友思想都有問題
係朋友既影響下EX根本無覺得自己有咩問題
佢變心出軌 可以咁講「我知自己一齊果時對人有好感係唔啱 但我係有感情既人 好難對其他人無任何感覺」可以將錯講到變返啱
而佢姐妹朋友既見解會覺得
「搵到個條件更好既緊係要換
好正常啵 未拍過拖呀？」
講到連我自己都懷疑係咪自己想法錯誤

我知人地有工作 穩定收入
對你溫柔 一個對所有女仔都好似當係女朋友咁對待既人係好吸引

但我已經好努力
明明起初我既收入同果個男人一樣
我只係為左我地既將來先出黎讀返書升學上進
想有更高既學歷 想有更好既工作
我好比心機維持每一科都最TOP 爭取獎學金
我知我少左時間陪你 無辦法無時無刻照顧你
但我都只係因為想比到好既生活你
想實現你28歲前結婚既夢想
想實現你想要有個專係放滿比卡超既房仔
想實現你將來開Cafe既夢想
點解最後你要為左當下既利益放棄我

我由細到大都對紫依個名情有獨鍾
想當初你追我 我以為你就係注定既果個人
最後你點解要成為左咁既人

你話我地都值得更好
但我祝你以後都搵唔到個會為你努力既人
祝你以後既男人都無遠見 唔會為未來準備

多數女人係咁短視
淨係計較當刻有咩得益
佢新嗰個遲早都會好似你咁俾人淘汰
巴打加油

多謝呀
佢地一齊唔夠幾星期就分手了
對方唔要佢

果陣佢分左唔夠一星期就追人
唔夠一個月就一齊左

就咁樣 我同佢3年既感情無左

佢搵返你都唔好返轉頭啊！
搵個值得嘅人

戇鳩女人

啲賤人唔值得人對佢好
祝你以後啲女朋友同你一樣咁虛偽
而且仲係你最鍾意個種又肥又醜嘅女人
呢幾日諗起佢個陣同我講佢block咗佢個ex
但明明ig仲search到 假撚到呢成個人 我想嘔